---
layout: "overview"
title: "Sarja"
date: 2019-12-17T19:37:16+01:00
legacy_id:
- categories/1713
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1713 --> 
Das erste Modul der internationalen Raumstation aus Fischertechnik Maßstab irgendetwas zwischen 1:15 bis 1:30, je nachdem wie gut das mit den Teilen so passt ;-)